落選民建聯成員組平台 監察區會運作防濫用公帑

【Now新聞台】民建聯區議會選舉落選人成立議會監察，監察新一屆區議會運作。

中西區的議會監察率先成立，成員有陳學鋒等早前於區議會選舉中落敗的民建聯成員。他們重申，建制派獲四成選民支持，他們都需要有代表發聲，稍後會亦會擴展至十八區區議會。

非法區議會

成立左已經係濫用啦
on9

成立左已經濫用緊

真係變小數反對派

痴撚線，咁個選舉有咩用？
選到又要被你監察，選唔到又被你起大白象

黎law，第一波挑返起佢地做既時期既數，大家一齊研究咩叫濫用公款

發聲？ 佢地係有幾個當選架嘛，果d 反民主派議員會發聲架啦

反追佢地之前d涉嫌 濫用公帑問題先

賊喊捉賊

一億觀塘垃圾水池,元朗半億起幾百米冇作用避雨設施,你就真係濫用公帑

賊喊捉賊，佢哋之前呃唔少錢啦！